點解香港啲生果鋪開到凌晨都唔關

特別係市區，究竟有冇咁多人咁夜買生果

定係有其地用途

我都想問

時差都唔識

佢哋仲要好早攞貨

兩三點就有貨到
而且嗰頭都多黑社會(油麻地果欄)

附近有賭檔，天文台黎

咁夜都唔關，朝早又開番

唔駛訓

輪更呀

之前葵興個面都有間 已摺
開24, 然後係中秋前摺左
可能洗黑錢

天后都有一間，仲有呢啲生果舖都係殘殘舊舊，唸唔明點生存